新機唔知咩事 跑FurMark會死機....

cpu i5 9400f 1120
gpu ausu rtx2060 super gaming 8gb 3650
ausu b360-h gaming 850
三星 860evo 500gb ssd 650
wd 1tb 300
kingston 8gb 2666mz ram x2 560
fsp raider 2 80plus sliver 750w 599
cooler master mb511 rgb 581

呢個係我部機 2月17買。。

上星期打gta會花畫面之後死機。
去桌面
用FurMark 跑 二秒就花畫面之後黑
之後彈桌面。

但較低畫面玩gta就無問題。

我就試左以下幾樣野。

用舊gpu 1050ti
跑FurMark 完全無事。

拎2060s去代理試
佢跑FurMark 同其他幾個測gpu 程式都無事。
個代理話可能火牛 叫我甩hhd 試
會多左幾十w電 如跑FurMark 耐d先死 就係火牛事

我反去就甩左hhd插反2060s
跑funmakr 呢次跑到一半先死。

係咪好肯定係火牛事？

但成750w 無理由唔夠力推 我條list...

有冇可能係第2D野死?
如果係牛..
換個隻牛好定去代理換好...
定直接換火牛算...

就咁睇牛出事嘅機會好大

一係你問人借隻牛返嚟試

一係做返啲基本嘢
甩ram reset cmos再裝返再行一次

買過隻算.... 邊隻好

Antec Seasonic

有保養緊係換過隻
撞手神嘅姐呢啲嘢
係你唔好彩姐

張卡有冇超頻？
我之前都類似，一開要gpu嘅嘢就直接freeze咗，噤restart制先冇事，搞咗一大輪先發現個Asus個超頻軟件幫我set咗超頻，所以次次一用gpu就死

新高登

新買就換啦

用預設超都死係有問題喎
果個係出廠保證黎

拎去代理 一換一啦 上去同佢地傾 仲可以加錢換其他牛都仲得

應該無 之前用過佢個軟件 但我del左 同我去代理試無問題

好 收到

留名睇
上到去 隻牛又冇事

應該係display問題.

但係係代理到試又完全無事

佢唔知點解幫我超咗+400Mhz 咩都死啦

新手 係gpu上面有個restart制？ 定係個軟件？
我機都洗左一次

有禮貌咁有傾有講 實可以 當然要證明到 真係壞牛先得 佢地現場有硬件試到

我都唔知，佢冇端端超咗400Mhz比我

部機restart

顯示卡係TDP內會盡超